1. Сервис для сохранения котировок и получения elvl по инструментам по REST API.

Правила расчёта elvl на основе котировки:
1. Если bid > elvl, то elvl = bid
2. Если ask < elvl, то elvl = ask
3. Если значение elvl для данной бумаги отсутствует, то elvl = bid
4. Если bid отсутствует, то elvl = ask

Валидация вносимых данных.
• bid должен быть меньше ask
• isin – 12 символов

После настройки БД по конфигурации из docker-compose.yml и запуска программы необходимо открыть локальный сервер по 
выбранному вами порту подключения.

Варианты работы по внесению данных о котировках:
/ - возвращает весь список сохраненных котировок - GET.
/ - добавляет новую котировку и присваивает статус isActual = true. 
Прежняя актуальная котировка меняет is Actual = false.
{
"id": 0,
"isin": "string",
"bid": 0,
"ask": 0,
"elvl": 0,
"actual": true
}

/{isin} - осуществляет поиск котировки по уникальному номеру isin.
